今晚，4個大字

水銀瀉地，各地點，各方面無孔不入，行雲流水。

但記住，不被捕，不受傷，不割蓆。

光復香港，時代革命

大家上！

[建議]關於罷買！！！

加油

光復香港，時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲